布甸X雞翼

脆香雞翼好撚好食
布甸都好好食
如果M記同森永推出脆香雞翼加布甸組合一定賺撚到傻

到時一定貼錢食都反胃毆出嚟再食

宇宙最強